法國香港人對麵包既需求量都幾大

單係連鎖店美心差唔多有180間，聖安娜140間，東海堂84間，仲未計A1，山崎，惠康，OK，私人果D，起碼有500間麵包舖

冇錢開飯嘛

係咪食厭咗法國麵包呀？
所以要食呢啲比較港式麵包？

打公仔邊有時間食飯
麵包一隻手拎住食
另一隻手可以用滑鼠做野

你仲有手拎面包好幸福架喇
我用口咬住咋

但連鎖店既包大部份都係空氣包，唔會買，同埋越黎越貴

D麵包貴到仆街wor

連鎖麵包油撚到仆街
食私人包鋪，以健康做賣點嗰啲好好多

有冇邊間好介紹？

法你老母國，我發覺樓豬唔撚識中文

同求

之前介紹新蒲岡好似好吸引，可惜太遠

新會然

連鎖麵包真係好油，少食

連登低質全賴有你地班老屎忽鬼

太興啲包其實都唔錯 足料唔細份 仲要一直曬住唔會凍

其實買包最緊要去流量大嘅舖買，易啲食到新鮮包

一次就好玩，第二次就一般，玩第三次就起雞皮。

食麥包已經健康好多
其實麥包都有好多唔同款色 唔係一定硬屈屈嗰隻
鍾意食天后mtr 附近一間賣天然酵母嘅包
openrice 都會搵到

最鐘意食佳記沙嗲牛包

而家去麵包舖買麵包都幾富貴，成十蚊個咁濟都咁多人買
食一個又唔夠喉，買兩個成廿蚊去到麥當勞買個餐

中學有段時間早餐要食3個菠蘿包先夠飽
仲要只係10蚊3個
麵包真係慳到好多錢
又平又飽肚

yes, 果啲咩das gute， a1果啲你老味廿鳩幾蚊一隻飽，我唔好加多幾蚊食個飯，痴撚線

同意
所以朝早啲街坊麵包鋪啲包好好食